旅行partner

中女三十五, A1, 冇拍拖十年，有冇猛男想同我一齊去旅行？

我

食屎啦